大陸人 對 梁烈唯 撞車 既 評論

大陸連留言的都是演員

p.s 留言格式很統一

都係時候北上撈人仔啦

建議他北上尋求中國名醫

返大陸醫啦屌你

圍萎食屎啦

無人睇你呀

乜佢捐撚左成球？

係咪捐左成球精比大陸D女女咋